%%Para ser usada necestan estar definidas las variables \my_author \my_advisor etc...
\begin{titlepage}
\setlength{\parindent}{0pt} \setlength{\parskip}{0pt}

\begin{center}

\textsc{\huge \myuniversity}\\[0.2cm]
{\large \myinstitute}\\[1cm]
\end{center}

%el siguiente código inserta el logo, úselo con cuidado
\begin{figure}[h]
\centering
  \def\svgwidth{0.4\linewidth}
  \begin{scriptsize}
    \input{UMSNH.pdf_tex}  
  \end{scriptsize}           
\end{figure}

\begin{center}

\vfill
\HRule \vspace*{0.4cm}
{\Large \bfseries \mytitle }\\[0.3cm]
\vspace*{\stretch{1}} \HRule
\end{center}
\begin{center}
{\huge T E S I S}\\[0.4cm]
para obtener el título de \\
{\large \degree} \\[0.4cm]

\emph{Autor:}\\
\myauthor

\emph{Asesor:} \\
\myadvisor
%usar en caso de que haya coasesores
%\emph{Coasesores:}
%\coadvisor1 \\ \coadvisor2 \\ \coadvisor3 
\end{center}


\begin{center}
\degreedate \\
\textsc{\degreeplace}
\end{center}
\cleardoublepage
\end{titlepage}